警檢值近二百萬毒品拘一男

警檢值近二百萬毒品拘一男
內地偷運入澳 追查有否同夥
【本報消息】司警偵破一宗市值約一百八十多萬元的“K仔”、“開心粉”和大麻販毒案，拘捕一名男子。
被捕本地男子姓李，三十八歲，報稱賭場沓碼。案情透露，司警兩星期前接獲情報，指有本澳居民在內地偷運毒品返澳販賣，對象主要是活躍夜場人士。司警根據資料鎖定目標，知悉活躍於黑沙環新填海區一帶，派員監視。
昨晚七時許，司警發現李某出現，上前截查，即場搜出十一小包、重三十克的“K仔”。再到其黑沙環中街住所搜查，再起出一百六十五包“K仔”，共重七百四十八點八克；九十九包“開心粉”，重一百八十二克及一小包重一點八克的大麻，以及分拆工具和電子磅等，總市值一百八十多萬元。司警相信嫌犯至少運作兩個月，續追查有無同夥。

撿下話？